{"translation-revision-date":"2025-02-13 13:58:15+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"BLACK FRIDAY SALE":["VENDA DE BLACK FRIDAY"],"Now with 30%% OFF: %1$s %2$sBuy now!%3$s":["Ara amb un 30%% de descompte: %1$s %2$sAbans!%3$s"],"Now with 30%% OFF: %1$s":["Ara amb un 30%% de descompte: %1$s"],"Buy now":["Compra ara"],"If you were thinking about upgrading, now's the time! 30% OFF ends 3rd Dec 11am (CET)":["Si est\u00e0veu pensant en actualitzar, ara \u00e9s el moment! 30% de descompte finalitza el 3r Dec 11am (CET)"],"%1$sBuy%2$s %3$s":["%1$sCompreu%2$s %3$s"],"30% OFF - BLACK FRIDAY":["30% DE DESCOMPTE - BLACK FRIDAY"],"Make content editing a breeze! Optimize your SEO content with quick, actionable suggestions at the click of a button.%1$s%2$sLearn more%3$s%4$s":["Feu que l'edici\u00f3 del contingut sigui bufar i fer ampolles! Optimitzeu el contingut SEO amb suggeriments r\u00e0pids i pr\u00e0ctics amb un sol clic.%1$s%2$sM\u00e9s informaci\u00f3%3$s%4$s"],"Optimize your SEO content with %s":["Optimitzeu el contingut SEO amb %s"],"Undefined error message.":["Missatge d'error no definit."],"X appearance":["Aparen\u00e7a de X"],"X share preview":["Previsualitzaci\u00f3 de la compartici\u00f3 a X"],"30-day money back guarantee.":["Garantia de devoluci\u00f3 de 30 dies."],"Only $\/\u20ac\/\u00a399 per year (ex VAT)":["Nom\u00e9s 99 $\/\u20ac\/\u00a3 a l'any (sense IVA)"],"You have %1$s activated on your site, automatically setting the Page type for your products to 'Item Page'. As a result, the Page type selection is disabled.":["Teniu activat %1$s al vostre lloc web, establint autom\u00e0ticament el tipus de p\u00e0gina dels vostres productes a \"P\u00e0gina d'element\". Com a resultat, la selecci\u00f3 del tipus de p\u00e0gina est\u00e0 desactivada."],"Let AI do some of the thinking for you and help you save time. Get high-quality suggestions for titles and meta descriptions to make your content rank high and look good on social media. %1$sLearn more%2$s%3$s":["Deixeu que la IA us faci una mica de pensament i us ajudi a estalviar temps. Aconseguiu suggeriments d'alta qualitat per als t\u00edtols i les metadescripcions per fer que el contingut aparegui amunt als cercadors i llueixi b\u00e9 a les xarxes socials. %1$sM\u00e9s informaci\u00f3%2$s%3$s"],"Let AI do some of the thinking for you and help you save time. Get high-quality suggestions for product titles and meta descriptions to make your content rank high and look good on social media. %1$sLearn more%2$s%3$s":["Deixeu que la IA us faci una mica de pensament i us ajudi a estalviar temps. Aconseguiu suggeriments d'alta qualitat per als t\u00edtols de productes i les metadescripcions per fer que el contingut aparegui amunt als cercadors i llueixi b\u00e9 a les xarxes socials. %1$sM\u00e9s informaci\u00f3%2$s%3$s"],"Explore %s now!":["Explora %s ara!"],"%1$s24\/7 support%2$s: Also on evenings and weekends.":["%1$sSuport 24\/7%2$s: tamb\u00e9 a les nits i els caps de setmana."],"%1$sAppealing social previews%2$s people actually want to click on.":["%1$sPrevisualitzacions socials%2$s atractives que la gent vol clicar."],"%1$sNo more broken links%2$s: Automatic redirect manager.":["%1$sSense enlla\u00e7os trencats%2$s: gestor de redireccions autom\u00e0tic."],"%1$sSuper fast%2$s internal linking suggestions.":["Suggeriments d'enlla\u00e7os interns %1$ss\u00faper r\u00e0pids%2$s."],"%1$sMultiple keywords%2$s: Rank higher for more searches.":["%1$sParaules clau m\u00faltiples%2$s: \u00cdndex m\u00e9s alt per a m\u00e9s cerques."],"%1$sAI%2$s: Better SEO titles and meta descriptions, faster.":["%1$sIA%2$s: millors t\u00edtols SEO i metadescripcions, m\u00e9s r\u00e0pid."],"Social share preview":["Vista pr\u00e8via de la compartici\u00f3 social"],"Allow search engines to show this content in search results?":["Voleu permetre que els motors de cerca mostrin aquest contingut als resultats de la cerca?"],"Last year":["L'any passat"],"Last week":["\u00daltima setmana"],"Last day":["\u00daltim dia"],"Last updated":["\u00daltima actualitzaci\u00f3"],"Activate tracking to show the ranking position":["Activeu el seguiment per mostrar la posici\u00f3 del r\u00e0nquing"],"Unlock Premium SEO analysis":["Desbloquegeu l'an\u00e0lisi SEO Pr\u00e8mium"],"Get more help with writing content that ranks":["Obteniu m\u00e9s ajuda per a escriure contingut que es classifica"],"Internal linking suggestions":["Suggeriments d'enlla\u00e7at intern"],"$ USD \/ \u20ac EUR \/ \u00a3 GBP per year (ex. VAT)":["$ USD \/ \u20ac EUR \/ \u00a3 GBP a l'any (sense IVA)"],"Is your %1$s store ready for Black Friday?":["La vostra botiga %1$s est\u00e0 preparada per al Black Friday?"],"Check your text on even more SEO criteria and get an enhanced keyphrase analysis, making it easier to optimize your content.":["Reviseu el text amb m\u00e9s criteris SEO i aconseguiu una an\u00e0lisi de frases clau millorada, facilitant l'optimitzaci\u00f3 del teu contingut."],"Buy now!":["Compra ara!"],"Reach a wider audience":["Aconsegueix una audi\u00e8ncia m\u00e9s gran"],"Add related keyphrases":["Afegeix frases clau relacionades"],"%s automatically suggests to what content you can link with easy drag-and-drop functionality, which is good for your SEO!":["%s suggereix autom\u00e0ticament a quin contingut podeu enlla\u00e7ar, arrossegant i deixant anar, la qual cosa \u00e9s positiva per al SEO!"],"Rank higher by connecting your content":["Posiciona m\u00e9s amunt connectant el contingut"],"Get help optimizing for up to 5 related keyphrases. This helps you reach a wider audience and get more traffic.":["Obteniu ajuda optimitzant per a fins a 5 frases clau relacionades. Aix\u00f2 us ajudar\u00e0 a arribar a una audi\u00e8ncia m\u00e9s gran i aconseguir m\u00e9s visites."],"Use AI to generate titles and meta descriptions, automatically redirect deleted pages, get 24\/7 support, and much, much more!":["Utilitzeu la IA per a generar t\u00edtols i metadescripcions, redirigir autom\u00e0ticament les p\u00e0gines suprimides, obtenir suport 24\/7 i molt, molt m\u00e9s!"],"30% OFF":["30% DE DESCOMPTE"],"BLACK FRIDAY":["BLACK FRIDAY"],"Claim your 30% off now!":["Reclama ara el descompte del 30%."],"The Yoast %1$sultimate Black Friday checklist%2$s helps you prepare in time, so you can boost your results during this sale.":["El Yoast %1$sllista de comprovaci\u00f3 definitiva del Black Friday%2$s us ajuda a preparar-vos a temps, perqu\u00e8 pugueu augmentar els resultats durant aquesta venda."],"To customize the appearance of your post specifically for X, please fill out the 'X appearance' settings below.":["Per a personalitzar l'aparen\u00e7a de l'entrada espec\u00edficament per a X, empleneu la configuraci\u00f3 de \u00abAparen\u00e7a de X\u00bb a continuaci\u00f3."],"To customize the appearance of your post specifically for X, please fill out the 'X appearance' settings below. If you leave these settings untouched, the 'Social media appearance' settings mentioned above will also be applied for sharing on X.":["Per a personalitzar l'aparen\u00e7a de l'entrada espec\u00edficament per a X, empleneu la configuraci\u00f3 \"Aparen\u00e7a de X\" a continuaci\u00f3. Si deixeu aquesta configuraci\u00f3 intacta, la configuraci\u00f3 \"Aparen\u00e7a a les xarxes socials\" esmentada anteriorment tamb\u00e9 s'aplicar\u00e0 per a compartir a X."],"Determine how your post should look on social media like Facebook, X, Instagram, WhatsApp, Threads, LinkedIn, Slack, and more.":["Determineu com hauria de ser l'entrada a les xarxes socials com Facebook, X, Instagram, WhatsApp, Threads, LinkedIn, Slack i m\u00e9s."],"Social media appearance":["Aparen\u00e7a a les xarxes socials"],"Get the checklist and start optimizing now!":["Obteniu la llista de comprovaci\u00f3 i comenceu a optimitzar ara!"],"Use AI to write your titles & meta descriptions!":["Utilitza la IA per escriure t\u00edtols i metadescripcions!"],"Want an enhanced Google preview of how your WooCommerce products look in the search results?":["Voleu una previsualitzaci\u00f3 de Google millorada de com es veuen els productes del WooCommerce en els resultats de cerca?"],"Want your products stand out in search results with rich results like price, reviews and more?":["Voleu que els productes destaquin als resultats de cerca amb resultats enriquits, com ara el preu, les revisions i m\u00e9s?"],"Close the upgrade callout":["Tanca la llegenda d'actualitzaci\u00f3"],"%1$s and get an exclusive %2$s discount for %3$s month(s).":["%1$s i obt\u00e9 un descompte exclusiu %2$s per a %3$s mes(os)."],"Click here to upgrade your %s plan":["Feu clic aqu\u00ed per actualitzar el vostre pla %s"],"Keyphrases tracked: %1$s\/%2$s":["Frases clau rastrejades: %1$s\/%2$s"],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your account.":["Esteu fent el seguiment de %1$s de %2$s frases clau incloses al vostre compte."],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your free account.":["Esteu fent el seguiment de %1$s de %2$s frases clau incloses al vostre compte gratu\u00eft."],"Allow":["Permet"],"Deny":["Denega"],"To see this video, you need to allow %1$s to load embedded videos from %2$s.":["Per veure aquest v\u00eddeo, heu de permetre que %1$s carregui v\u00eddeos incrustats de %2$s."],"You can change the default type for %1$s under Content types in the %2$sSettings%3$s.":["Podeu canviar el tipus predeterminat per a %1$s a Tipus de contingut a %2$sConfiguraci\u00f3%3$s."],"%1$sGet%2$s %3$s":["%1$sAconsegueix%2$s %3$s"],"Unlock with %1$s":["Desbloca amb %1$s"],"Refresh this page":["Refresca aquesta p\u00e0gina"],"Unfortunately, this means that any unsaved changes in this section will be lost. You can try and refresh this page to resolve the problem. If this error still occurs, please get in touch with our support team, and we'll get you all the help you need!":["Malauradament, aix\u00f2 significa que es perdran tots els canvis sense desar. Podeu intentar actualitzar aquesta p\u00e0gina per resoldre el problema. Si aquest error encara es produeix, poseu-vos en contacte amb el nostre equip de suport, i us donarem tota l'ajuda que necessiteu!"],"Something went wrong. An unexpected error occurred.":["Alguna cosa ha anat malament. S'ha produ\u00eft un error inesperat."],"Text formality":["Formulari del text"],"Read more about text formality.":["Llegiu m\u00e9s sobre la formalitat del text."],"%1$s%3$s%2$s will help you assess the formality level of your text.":["%1$s%3$s%2$s us ajudar\u00e0 a avaluar el nivell de formalitat del vostre text."],"Contact support":["Contacteu el suport t\u00e8cnic"],"We're very sorry, but it seems like the following error has interrupted our application:":["Ho sentim molt, per\u00f2 sembla que el seg\u00fcent error ha interromput la nostra aplicaci\u00f3:"],"Read reviews from real users":["Llegeix les ressenyes dels usuaris reals"],"Search appearance":["Cerca l'aparen\u00e7a"],"Beta":["Beta"],"Get %s to enjoy the benefits of prominent words":["Aconseguiu %s per gaudir dels beneficis de paraules prominents"],"With %1$s%3$s%2$s, this section will show you which words occur most often in your text. By checking these prominent words against your intended keyword(s), you'll know how to edit your text to be more focused.":["Amb %1$s%3$s%2$s, aquesta secci\u00f3 us mostrar\u00e0 quines paraules apareixen m\u00e9s sovint en el vostre text. Comprovant aquestes paraules prominents amb les paraules clau desitjades, sabreu com editar el text per a tenir m\u00e9s enfocat."],"Buy %s now!":["Compra %s ara!"],"Are you working on a news article? %s helps you optimize your site for Google News.":["Treballeu en un article de not\u00edcies? %s us ajuda a optimitzar el vostre lloc per a Google News."],"Premium SEO analysis":["An\u00e0lisi SEO Premium"],"1 year of premium support and updates included!":["S'ha incl\u00f2s un any d'ajudes i actualitzacions de primes!"],"Unlock with %s":["Desbloca amb %s"],"Learn more about character count":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el nombre de car\u00e0cters"],"Character count":["Nombre de car\u00e0cters"],"Learn more about word count":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el recompte de paraules"],"Word count":["Recompte de paraules"],"Learn more about Flesch reading ease":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la facilitat de lectura Flesch"],"out of 100":["de 100"],"okay":["d'acord"],"no data":["sense dades"],"Your text should be slightly longer to calculate your Flesch reading ease score.":["El vostre text hauria de ser una mica m\u00e9s llarg per calcular la vostra puntuaci\u00f3 de facilitat de lectura Flesch."],"Continue writing to get insight into the readability of your text!":["Continueu escrivint per a obtenir informaci\u00f3 sobre la llegibilitat del vostre text!"],"Learn more about reading time":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el temps de lectura"],"Reading time":["Temps de lectura"],"minute":["minut","minuts"],"Dismiss this notice.":["Descarta aquest av\u00eds."],"character":["car\u00e0cter","car\u00e0cters"],"word":["paraula",""],"Tracking the ranking position...":["Seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3..."],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":["S'ha produ\u00eft un error en fer el seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina. Torneu-ho a provar m\u00e9s tard."],"reconnect to %s":["torna a connectar a %s"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Sembla que alguna cosa ha anat malament en recuperar les dades del vostre lloc web. %s i torneu-ho a provar."],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":["Abans de poder fer un seguiment del vostre rendiment SEO, assegureu-vos d'establir el t\u00edtol de l'entrada i desar-lo com a esborrany o establir manualment l'\u00e0lies de l'entrada."],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":["No s'ha establert cap frase clau. Primer establiu una frase clau."],"upgrade your %s plan":["actualitzeu el vostre pla %s"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Heu assolit la quantitat m\u00e0xima de %d frases clau que podeu afegir al vostre compte de Wincher. Si voleu afegir m\u00e9s frases clau, %s."],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":["Amb %1$s podeu fer un seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina en els resultats de cerca basant-vos en les frases clau. %2$s"],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":["%s est\u00e0 seguint la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina. Aix\u00f2 pot trigar uns minuts. Espereu o torneu a comprovar-ho m\u00e9s tard."],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":["Heu connectat correctament a %s! Ara podeu fer un seguiment del rendiment SEO per a les frases clau d'aquesta p\u00e0gina."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Llegiu m\u00e9s sobre el seguiment de frases clau amb Wincher"],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":["El seguiment autom\u00e0tic de les frases clau est\u00e0 habilitat. La vostra frase clau ser\u00e0 rastrejada autom\u00e0ticament per %s quan publiqueu la vostra publicaci\u00f3."],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["Posici\u00f3 de la frase clau en els \u00faltims 90 dies en una escala de 0 a 100."],"Track SEO performance":["Segueix el rendiment SEO"],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":["Podeu activar\/deshabilitar el seguiment del rendiment SEO per a cada frase clau a continuaci\u00f3."],"Learn more about the SEO performance feature.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la funci\u00f3 de rendiment SEO."],"SEO performance":["Rendiment SEO"],"Connect with %s":["Connecta amb %s"],"* focus keyphrase":["* frase clau"],"Get more insights over at %s":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 a %s"],"Position over time":["Posici\u00f3 al llarg del temps"],"Position":["Posici\u00f3"],"Tracking":["Seguiment"],"Insights":["Detalls"],"Select image":["Seleccioneu una imatge"],"Last month":["El mes passat"],"The number of headers and header labels don't match.":["El nombre de cap\u00e7aleres i etiquetes de cap\u00e7alera no coincideix."],"Default for %1$s (%2$s)":["Per defecte per a %1$s (%2$s)"],"This helps search engines understand your website and your content. You can change some of your settings for this page below.":["Aix\u00f2 ajuda els motors de cerca a entendre millor el lloc web i el seu contingut. Podeu canviar algunes de les prefer\u00e8ncies a continuaci\u00f3."],"Yoast SEO automatically describes your pages using schema.org":["El Yoast SEO descriu autom\u00e0ticament les p\u00e0gines utilitzant schema.org"],"Article type":["Tipus d'article"],"Page type":["Tipus de p\u00e0gina"],"Learn more about page or content types":["Apreneu m\u00e9s sobre els tipus de p\u00e0gina o de contingut"],"What type of page or content is this?":["Quin tipus de p\u00e0gina o contingut \u00e9s aquest?"],"Item Page":["P\u00e0gina d'article"],"Learn more about the no-index setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-index a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Si b\u00e9 podeu definir el par\u00e0metre dels meta robots aqu\u00ed, la configuraci\u00f3 global del lloc a la secci\u00f3 de privacitat l'ha definit com a no indexable i, per tant, els canvis que feu aqu\u00ed no tindran cap efecte."],"Learn more about canonical URLs on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els URL a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre del t\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3 a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre par\u00e0metres avan\u00e7ats dels meta robots a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-follow a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Should search engines follow links on this content?":["Els motors de cerca haurien de seguir els enlla\u00e7os en aquest contingut?"],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly.":["Les paraules seg\u00fcents apareixen m\u00e9s al contingut. Aix\u00f2 indica en qu\u00e8 se centra el seu contingut. Si les paraules difereixen molt del tema, \u00e9s possible que vulgueu reescriure el contingut en conseq\u00fc\u00e8ncia."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Un cop afegiu una mica m\u00e9s de contingut escrit, us donarem una llista de les paraules que m\u00e9s apareixen al contingut. Aquestes donen una indicaci\u00f3 de sobre qu\u00e8 centra el vostre contingut."],"%d occurrences":["%d ocurr\u00e8ncies"],"Keyphrase":["Frase clau"],"Upgrade to %s":["Actualitza al %s"],"Good job!":["Bon treball!"],"Add related keyphrase":["Afegeix una frase clau relacionada"],"%d day":["%d dia","%d dies"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":["Llegeix la nostra%1$sguia definitiva per a la recerca de paraules clau%2$s per aprendre m\u00e9s sobre la recerca i estrat\u00e8gia de paraules clau."],"Prominent words":["Paraules destacades"],"%s (current default for %s)":["%s (valor predeterminat actual per a %s)"],"(Opens in a new browser tab)":["(S'obre en una nova pestanya del navegador)"],"1 year free support and updates included!":["1 any d'actualitzacions gratu\u00eftes incloses!"],"Get internal linking suggestions":["Obteniu suggeriments d'enlla\u00e7os interns"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["Afegiu una descripci\u00f3 meta editant la previsualitzaci\u00f3 inferior."],"No":["No"],"Yes":["S\u00ed"],"Close":["Tanca"],"very difficult":["molt dif\u00edcil"],"Try to make shorter sentences, using less difficult words to improve readability":["Proveu de fer frases m\u00e9s curtes i amb paraules menys complexes per tal de millorar la legibilitat."],"difficult":["dif\u00edcil"],"fairly difficult":["prou dif\u00edcil"],"fairly easy":["prou f\u00e0cil"],"easy":["f\u00e0cil"],"very easy":["molt f\u00e0cil"],"The copy scores %1$s in the test, which is considered %2$s to read.":["La c\u00f2pia puntua %1$s a la prova, que es considera %2$s per a llegir."],"Flesch reading ease":["Mecanisme de lectura Flesch"],"Canonical URL":["URL can\u00f2nic"],"Breadcrumbs Title":["T\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3"],"No Snippet":["No Snippet"],"No Archive":["No arxives"],"No Image Index":["No indexes imatges"],"Meta robots advanced":["Meta Robots avan\u00e7at"],"View":["Visualitza"],"Advanced":["Avan\u00e7at"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/classic-editor.js"}}